【山狗再見了?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

山狗細粒到

以前d前鋒係大隻d

Reports have suggested Arsenal are set to make their third bid for the France international.

And according to Emanuele Giulianelli, writing for Tribal Football, the Gunners have agreed a deal with Monaco for the 21-year-old.

They say the deal is done and Arsenal will pay £48m plus add-ons for Lemar.

Giulianelli adds that Monaco originally wanted £53m but the Gunners have slightly reduced the Ligue 1 champions' asking price.

An official announcement is expected when Arsenal return from their pre-season tour of Australia and China.

拿卡錫迪邊撚個黎

Sources信唔信得過

topic 好hea

Giulianelli says Monaco have asked the Premier League giants to delay the announcement - including the medical and official photos - until they find a replacement for Lemar.

又話唔賣既

專心迷藍算了

Lemar

迷藍迷雲

both on 9

冇就拆咗佢間屋

講就兇狠

嘻…爺爺會留山山留到有歐聯果日為止，利馬?不了😚

支持雲加

#lemar7

係咪真呀屌

#welcomelemar

btw 呢條友乜水 twitter 啲料我都係收番埋條丁，廢事凍親

巳經係我地既人

wa

LEMAR!

有我子洗乜利馬

7/2 正wo.....

咁快打曬J咁，都唔知係咪阿迷黎

我隻左手忍得好辛苦呀……

after tour=.=
即係又要等多一個禮拜

alexis走啦, 我住要正式坐正做大佬

山狗快躝

當年希古恩加盟我廠都熱爆

識買一定買7/2

佢未黎已經上咗神台😒
英國又有hey jude
香港又有超人的主題曲
證明哂佢係公認大哥大💪😅👍

cls 一晚滅迷山黨 第二日就趕走迷山殘黨

唔使睇咁遠
上個月麥巴加盟我廠曾經都熱爆過

清算

冇咁熱 最少stay冇1倍以上

哇屌 文傑一個月賺過百萬

荷蘭

唔撚信itk
信david

賭博公司又想呃人錢又有人信

btw 阿古獸同山狗一換一肯唔肯

不了

我地又唔等前鋒用

睇女踢波好過睇仔踢波

真心夠爽，一拎波就攻

仔就妹下妹下咁又dum 波鐘

Weak

I am so sad Szczesny is leaving 😭😭😭

Lemar and Arsenal done deal 100% announcement expected after the tour.

This guy says Lemar to Arsenal is a done deal!
Note of caution.... he also said Benzema to Arsenal was a 'done deal'...
#AFC

爛啦叫佢

佢對阿狗都無感情

條片有一半係後衛柒

雲加

又咁快打丁

堅唔堅架 唔想空炮

阿狗特色 空炮完，好快又再扯過

其實Lemar黎應該代表山狗走硬，
btw 應該唔黎都會走

Lemar黎 山狗wfc

呢個鐘數落大雨真係

山狗

個時列文少柒就雪

山狗唔好諗住黐冠軍
見到咁多勁人黎，又唔好話留
躝

Dklm

躝啦 球霸山

地鐵又逼又成日hi到人地把遮

去南華扭飽佢啦仆街

講賓c馬果d友

推

Come元朗啦屌

唔信

Walcott on his words after 3-0 loss to Palace: "I was the captain and I felt like I had to say something. The team did quite well after."

Walcott on his interviews: "I'm an honest guy. I've been around the game a long time and I say what's on my mind. That's the way I am."

Walcott on last season: "If I turned the season on its head, scored the goals I did, I would have taken that because I got 19."

Walcott: "It has to be this season, there's no holding back now. There's going to be a lot more pressure but I think we can deal with it."

Walcott: "Maybe I will change my role in this formation. We'll see if it works. Playing right wing back (grins). No, I can't really say."

山可以躝去邊?

曼城

佢想走就講乜都得架啦

朝早落雨大到痴線

鬼知咩

星期一

費事比人屌牙

文傑話佢要錢wo
但我覺得阿狗唔會比咁撚多佢

聽日星期二

拎歐聯藉口黎姐

咁佢話想拎咪英超算, 想拎歐聯去曼城?

想走咪走
太陽如常升起

離譜，上面咁大篇icon禾仔訪問，無人關心

已閱

Kyle Walker - £50M
Pickford - £39M
Wilshere - £9M
Szczesny - £8M

Who negotiates deals at Arsenal; Don Quixote?

根本冇一隊比到佢

Paul Merson: "If I were Arsenal I'd be ringing up Man City and saying 'Give us Aguero and you can have Sanchez.'"

垃圾講野無興趣

G持

發覺隊隊都恰阿狗
其他隊買乜都有得傾
阿狗乜都冇得傾

巴士 又然一仗

Wenger tells Arsenal fans to expect a very busy “last two weeks” of transfer window

Some Arsenal fans may think that Arsenal have not been very productive in this transfer window so far, but we have got two top top quality players arrived in Alexandre Lacazette and Sead Kolasinc already, which Arsene Wenger thinks is key to getting them settled in before the season starts.

“It is an advantage to get them in early because you go into the new season and you have an idea of what the players are about, with whom they can integrate the team and do well – overall I think it is a huge advantage.

“Unfortunately we are not the only ones to decide the pace of the transfer market.”

Arsenal have also been quietly selling off some youngsters to reduce the wage bill, but we also have quite a few first team squad members that are now surplus to requirements and will probably be sold. Wenger certainly loves his last-minute poker moves and will be holding out for the best price for any incoming and outgoing players. He thinks that as usual bluffs will be called and many moves will go right down to deadline day.

“If you look around, not a lot has happened since the start of the opening of the transfers but certainly a lot will happen in the final part, especially in the last two weeks and even more in the last week.”

阿=真毒=me

Lyon&Monaco = 臭雞

阿=呀雞
Monaco=cass

買賣都比人當水魚

條老野咁廢買賣都俾人撚

買hoam平又話孤寒出西價無決心
平d 清人又唔得

盲反

Wenger and Arsenal were so strong in knocking back Barca on Bellerin, that the Catalan club 'didn't even dare' make an offer. #AFC [Sport]

didn't even dare
威威返次

疤:比比鳥未夠班 我地唔要呢D垃圾

其實有咩敢唔敢
驚阿狗出statement話佢出手低咩

把撚

曼城真係唔想要阿古路

+錢換山9 囉 咁想要

咁點都大機會過留係阿狗呀?
成班酸撚到

好悶

爺爺話要比比鳥ok 要埋我

唔係
新阿狗

堅定流呀

同埋查子無頭髮,我有

過黎拍住Ozil Lacazette 玩 3-4-1-2 都好

K6 M20 M18

C15 X29 R8 K31

O11

L9 A7(阿古路)

呢個都講過賓周done deal

呢條友唔好信到十足
而且冇其他可靠消息話利馬單deal有進展

吊你老母好大雨 成條褲濕哂

0同0比冇意義既
你話去拜就合理少少

你入到女上司房都係除定褲架啦

Morning q

我返去公司交底d野比班令做 之後入AL返屋企 褲、襪、鞋濕q哂

想跟你搵食

返到去都al咁嘥
我返左工去左拎假紙SL

路狗我屌你老細呀

個個一落雨就請假

冇得SL會比老細吊

如果還掂山狗都要走,換阿古路真係OK喎

搞店 飛的返去

Rich🙇🏻🙇🏻🙇🏻

換阿古路

講講下可能真

U狗嚟？🤷🏿‍♂️

依家買左拿卡就難用阿古路
唔通打機咁3正前

其實咁大進展 友賽就唔會出lemar啦

佢日日撚馬會錢

ho rich

同埋3412嘅話奧燒隱形就仆街

可能都好似拿斯尼咁專業，至少踢多一場聯賽先走

我坐的士$40內返到屋企

暫時唔太可信

RICH到

過黎拍住Ozil Lacazette 玩 3-4-1-2 都好

K6 M20 M18

C15 X29 R8 K31

O11 (後備:奧高查指定接班人 養和B)

L9 A7(阿古路)

唔怕，臭燒一隱形就出養和B, 佢既靈活腳法激活前場進攻， 殺對手一個措手不及!

阿古路點會過黎踢歐霸
佢人工都好高

掛住9up miss角大

出嚟賣笑？

冇睇名以為係義和b吹奏自己

Darrenarsenal話大機會囉睇你信唔信

好悶😞,想出去開post撚狗
有冇咩提議

問題不大 重點係現有陣容我唔信可以settle in佢

一陣老嘢用拿卡打山狗個位

提格雷斯100%波

穩唔穩

咩叫100%

佢讀幻稚園未教百分比

100%9up

=.=

平半買啦 我買左5k 一間又cash out

你直接派錢啦不如

帶領阿po屠狗會

返到屋企

人生然家

你有幾多日AL

我支持格雷小勝哈拉
哈拉點會入到波

打吾打Fifa/rainbow six

無限咁多日

吊你老尾 燈乜鳩

14日囉 平時好少拎多數SL

收皮啦 完場就中撚硬ga

下格食半格 98%

可以打牙，不過1點出去

幻稚園未放暑假咩

98%和咁堅

約佐囡

我都想

禾食埋野挽

CALL PTGF 囉

約咗仔

pm me ><

Fifa 用開3412
不過打機奧燒唔會隱形

食幾耐牙

Arsenal fans with this "if Alexis wants out, let him go mentality" - are they choosing to forget PV4 asking to leave EVERY summer to RM?

David Dein said he literally had to stalk Vieira during his holidays to keep him away from Florentino Perez. You keep your best players!

你可以試下呢個

98

豹叔惜食

？

巧多野做

準備聽日出文未

啖啖肉

正呀

人仔又升

最緊要英鎊升，
英鎊一跌又會影響爺爺買人意慾

啱晒四球

想問阿狗有冇tg谷🤔

得人生然家谷

1：15係幾多年前

啱啱入cs group個個係唔係你

Ys 迷普係入面日日撚狗咁撚

得fifa俾羅實笑你廢谷

系牙 得閒約戰？

想入,好想玩pro club😞

條lin點搵

睇舊po

路狗ryo 蛇屈g 黨日日曬女曬錢咋

幾多個

屌，我心諗牙milik冇理由唔係cs group架 點知唔係牙milik

我俾佢地笑到PSN都CUT埋

癡撚線，條lin點搵返出黎

屌，原來真係牙milik

你唔係一路都係cs group咩

咩呀，個group我開㗎，有新手足唔知點搵返條lin出黎加咗咋

連gvg都sm我

有新手足玩

好唔好玩
日日都係山齊士同禾子討論,巧悶

好貴

我好廢

ok 喇

好想要Bakayoko呢d黑腸

今日同埋聽日玩唔玩?

同fd連係幾過癮既

OG聽日玩唔玩

手足玩開邊部g

聽日星期二喎

gp01fb同杜魯基斯I

保sir要準備出文

聽日要早少少，1點開波得唔得牙？3點半要出旺角傾d野

陳晚俾預訂特典個部尾g

禾刀巧廢，系得保蛇勁

我OK

聽日要驗身

ching ho ball

廢X2 場場比人大炒

部部機都可以尾我g

轉工?

保sir真係尾g...意大利又勁, cs又勁, 9c又勁, 跑步又勁, 以前踢波又勁, 仲要教波都勁

有冇手足一齊玩fifa🙈

琴晚討論完，
係咪一致裁定要反山？
唔想歸錯邊

ok

迷山已變過街老鼠

g蛋同高牆, 我永遠站在g雞的那方

咁我企反山果邊算
Lemar來唔需要山啦，
可以打返整體唔會再驚有人死去

有人介紹我做“投資公司”

ibanker

食金融G

下一個迷普

佢話喺wechat搵下客,搵到就叫條女去見喎
佢一講投資公司我就覺得係呃人嗰d

即係倫敦金

我都覺得係類似呢d

敦倫金保險狗個類喎似係

咪即係倫敦金囉

之前咪有巴打爆過d倫敦金sales直頭請隻g幫佢錄音同傾電話

如果保蛇做呢行,提提大家BLOCK佐佢, 小心佢呃大家D 血汗錢

底薪3千
姐係冇客就可以食屎

保險狗地產狗，所有靠佣食飯既都係低底薪架啦

包皮搵full time工?

一諗起要呃呃氹氹同埋底薪低到咁就唔想do
但係我而家又真係搵唔到工喎

yes ar
讀完asso

去搵d 7仔,侍應PARTTIME 撈住先

搵d一萬蚊文員工做都好過呃人啦

山狗點會反
人地都尊重你睇下你俾唔俾佢走
好黎好去喇

再升u

咩2c

廢西讀唔到

讀top up

搵hd讀

no money

之前暑假做飲食 你勤力d肯番六日 搵8000都得啦
使咩做d 3000一個月既工
交通錢食飯錢都蝕埋

有D 仲包伙食...

返六日唔撚易

係 搵附近既做 車錢都慳番

想返幾個鐘only

血汗工廠

你唔係去見醫院文員？

之前dse完之後係九展做outlet sales，唔洗sell，星期一至五都冇乜人，可以禁下電話

宜家暑假去美心做月餅囉

都冇回音

假假地都叫知名法國餐廳啦...

叫呢道d人生然家彈份工比你咪得囉

聽聞做雀巢好正

OG邊使sale，企係到啲女都自動衝黎買啦

做到仆街
真.港版富士康

馬會PART TIME

炒散吧

冒險樂園

我地盤請雜工牙
850 1day

做what的
我巧孱

搬搬抬抬 順手俾我屌幾野老母

係囉, 去撈住炒散一邊搵長工, 唔駛俾人哦

高鐵請緊$1000/day

屌老母不了 屌屎忽ok?

9鐵唔請波板糖人咩

1000咪同新仔釘板差唔多價

肥佬黎賣左一半盤

我都係睇閘口貼個d招紙
蝻都$800

不過都正路 始終而家難請人

asso degree in 9c

買咗利馬未

social sciences

死咗都唔知咩事 咁多黑工

乞上加乞呀🤦🏻‍♂️

8千你都做

PRO

YEN

我企係到都辛苦
所以成日鼠走嘆冷氣訓教

禾係公司凍到著羽絨咁滯

星期一好眼訓

包皮串過碼頭咕喱岩哂啦

提格cash啦

我笠水狗黎

堤格雷斯 1-0

又然

澳彩真狡猾

d冷氣吹到我上星期病左

2%唔係機會牙

我公司冷氣壞咗成個月都唔整 臭閪老闆

呢個真 之前幫同學頂 做樓面做咗9日 賺咗3000幾蚊 仲要有飯食 肯做就得

外界盛傳壹傳媒及旗下刊物可能賣盤，壹傳媒主席黎智英早上出席電台節目時，直指有關傳聞是「亂噏」，又聲言：「賣咗我一世變契弟，點肯做呀，我而家又唔係冇錢。」他強調：「香港係我屋企，我有責任爭取民主同普選，呢個責任我冇得卸！」

d人搵番2013新聞出黎bin

搵食艱難牙

5k 84水又執4k幾
仲洗撚al咩，quit 左去啦

老師又中

成場比人屌打牙

幾時改名叫老師

即場踢左10min見落到轉半球去同牙milk打機 100%然

唔係基佬二世離門2碼撻頭一早已經拋開比數

屌你老尾走場

咁佢係契弟牙
誠哥都要比上面騎住啦

個隊墨超阿狗黎 墨超神鋒=Giroud 華加斯=山9

唔想歸錯邊迷基就實無死

你又話吾玩
下次玩捉迷藏 見達哥玩得好high

作用好似，不過2件都係次貨

正路都係strong hold就會然 加上今場操盤係澳彩格硬升盤減主賠

上場大家先反佢小氣

都就比人賣無人理

山狗肯走未

已經鎮壓左

黑b咁心後備 賣基佬唔奇

賣你老母

迷基不願面對

躝la

u例外

55 haha

快d放山狗過黎我獌啦，40m, 送埋個史摩寧俾你又點話

Me蘇嫂撚矛做本行

你死全家先

老師仲有冇水

今日踢哂啦

soci本行有乜可以做

社工

讀social work先係咋

啱啱蛇出去馬會入錢
點知佢未開搞到買唔到

我全家健在，有心

普巴一換一ok

係架咩 真係唔知

冇問題，阿狗俾得起人工既話

Yes 通常先做ngo
再讀master social work
Or 係大專院校做student service association
Bachelor of Social work就有牌
可以直接搵 唔洗做永世冇位上既pa

點解俾唔起

阿狗低賤
連狗竇都低賤過人
咩狗都要入黎痾篤尿

又咪375k

250k 都要諗過度過啦

60m deal

普巴唔值100M都值60M以上既 抵屌

山狗個位 可以比主席打
攔啦

出左300k啦爆閘狗

得唔得ar

無話唔得架, 會down grade 之嘛
你話2&b 打都得

你隻軌都係到好耐啦

呢個真

雲達狗食撚屎

Hey0

有冇工介紹比我

做利狗賣笑

傾波未

Lemar吾是空炮掛?

山狗是最勁

幫我隻毒狗吻屎，ok?

基佬勁過拿卡

咪聽tweeter條友鳩嗡，
我地奧燒 拿卡 禾仔 張仔 養和
已經夠做

山狗擺u23,u18做下助教唔踢波is ok

我係爺爺就用埋山狗呢年 淨係專心聯賽 攞返個英超先 話唔定到時唔走

你唔係死老野

季中已可以簽pre-contract

有心踢由止可 屌你佢咁既樣似hea踢啦

英超隊不賣
錢 爺爺大把

hea 踢到雙雙

同聯賽好似唔可以完約前六個月傾

只可以同非英超球會簽

就係唔好恨賺返轉會費，擺足一季，唔好比佢踢波，報答佢為我廠既貢獻，宜家爺爺唔缺錢，未出糧養住佢先
is ok😅

係

山狗想踢r聯咋？
乖乖地續約爭入前4/拎r霸，下年咪有歐聯踢囉懵撚

佢hea成年都無大球會簽佢啦

OG 手足 仲有冇做辣殺奴手機殼生意 ？

哥狗唔會怕呢d

佢想拎歐聯呀
算鳩數啦

咁唔可以簽唔代表唔可以傾既
可能佢地已經有verbal agreement都唔定

未有過機會何來空炮

摩連奴又有新驚喜？曼聯忽然成為山齊士熱門買家之一

曼聯

曼聯忽然成為阿歷斯山齊士下一站熱門，情況最是有趣。自上季尾起曼聯一直與莫拉達、基沙文和J洛等名字連在一起，結果卻驚奇地簽了盧卡古，隨着朗尼離隊，紅魔可能也想再添新鋒。

正在帶隊於美國踢季前熱身賽的摩連奴，昨被記者問及對莫拉達的興趣時，竟答道：「我不知道山齊士的情況。」令球迷大感愕然，不少人認為摩連奴無故提起山齊士，不止是無心之失，而是洩露了他內心的「重要機密」。在英國各大博彩公司的最新盤口中，曼聯已成為了山齊士下一東家的第三熱門，僅次曼城和拜仁。

曼聯來季將以歐霸冠軍身份晉身歐聯賽事，符合山齊士的基本要求。

twitter料都J

爺爺要面既話就要搏啦
Alexis ozil giroud lacazette lemar買到既話
進攻火力唔差過任何一隊
如果賣山 我會想用果70m買vdj

又剷草

美職個隊衛星球會簽咪得
再借比曼城
一年後買斷

希望爺爺硬起來

係疤拍小花都拎唔到就咪撚咁多嗲喇

都要山肯傳波先得

呢堆隊友都係太垃圾 山都係會自己黎
只有msn bbc先值得山傳波

冇左山狗巴狗降左班啦on9

A Very Hot Morning! ☀️ #ArsenalinShanghai 🇨🇳

冰火

有msn仲洗要你山狗傳

A few pictures from a very hot morning training session in Shanghai. #arsenal #afc #preseason

係咪垃圾桶黎

垃圾桶

19球啊

feel 到迷禾既氣

仲要成個關楚耀咁靚仔，都要反?

屌你老味 笑到噴水

即刻諗起呢幅圖

Diu

又笑我禾⋯⋯

塞山狗卡蘇落去會唔會連頭都見唔到

見唔到個頭都冇咁柒

Ander Herrera: "Of course I wanted to have Morata as a team-mate, he was very close because the two clubs negotiated."

Diego Costa has been excused from Chelsea's preseason -- and he's partying in his hometown wearing at Atletico top!

'Arsenal ready to sign Moussa Dembele if Alexis Sanchez leaves'

9up當秘笈source

If Jack Wilshere really is Mr.Arsenal then he should give the 10 to Ozil because that is what is best for the club

Walcott scored 19 goals last season.
19!
Tell me a wide attacker who got similar numbers that fans of other clubs want to get rid of?
#AFC

英國迷禾好多沉晒
但都搵都一條tweet

令人又愛又恨

我廠icon 都反，班友無性架

sorry carl but i want him to leave. its becoz he aint creative, he cant drible. he scored 19 becoz we have quality players who assisted him.

BBC Dacid:
Arsenal growing less optimistic of signing Lemar. Still trying but other Monaco exits reduce chances. Intention remains to keep Sanchez #AFC

屌你老母摩納哥

pornstein has spoken

Pires sending Puyol for a Sangria

bad news

唉
個個都放,就係唔放比阿狗

Hans-Joachim Watzke on Pierre-Emerick Aubameyang: "We have not had any offer. We will wait a few more days but not long anymore."

臭燒張仔打功夫

疤果個

At Arsenal fan party event. Players being brilliant sports. Mesut Ozil and Oxlade-Chamberlain doing king fu...

Arsenal confident they'll talk Alexis Sanchez out of transfer even though Manchester City can offer Champions League

Monaco

Mk妹個個都上得係毒撚阿狗唔比上

föxintheböx2001‏ @foxinthebox2010 8h8 hours ago
More
Replying to @Arsenallthings
Hi is still better than Theo

But Walcott insisted all that is still not good enough by Arsenal’s standards, and clearly has no regrets about his honesty in front of the TV cameras.

He says now of that Palace match: “I was the captain for the day, no-one else was going to come out. I felt like I had to say something and it’s out there and it doesn’t really matter. The team went on to do quite well after all those games.

“There was a reaction and that’s what we wanted.

"There was a lot of unhappy faces in the dressing room. We all got together, worked hard and got results in the end.

“We turned it around with results, we just missed out on the top four which was disappointing but considering how it went through the season, winning a trophy which is always something nice to look back on, it was fairly positive.

狗隊

就黎比曼城拮第二次，但係阿狗掂都無得掂

屌你老母摩納狗

唔順超未歐聯456佢囉

屠佢10-2

好！

Sxxxxxx?

又要等多年

I wish this post peaceful

迷番燒了

I love Alexis work rate, passion & fighting spirit. Prefer him staying.
But if he insists to leave for rival, he won't be missed.

15/16入得65球咁撚少

問下d 前鋒

基佬山狗欠臭燒一個英超

點

今日落左咁耐+大雨,咩暴雨警告都冇

大交合想你出街俾雷劈

Per Mertesacker: I will help Rob Holding take the next step in his Arsenal career - sqwk.at/PerStep

隊長

唔係咁易架c父

David都話冇咩機會了lemar

唔簽mahrez屌鳩死啊老野

Per Mertesacker on Rob Holding: "It's very important Rob sticks to what he has shown. If he does the same work, there is lots to come."

佢D man marking 同1 on 1都要improve

拿呢d就人話

50m不了
條友態度有問題
如果今季過黎踢得掂,下季可能又要求轉會

bbc

雲加任內入球最多個五季同最多g+a嘅球員
04/05 Henry 25+14/87 = 44.8%
02/03 Henry 24+20/85 = 51.8%
09/10 Fabregas 15+13/83 = 33.7%
01/02 Henry 24+5/79 = 36.7%
16/17 Sanchez 24+10/77 = 44.2%

一定係個老野又出d 西價

又搞事

David Orstein

瘋了!雲加為山神開英超準頂薪 槍手大腿留隊?

山齊士的未來依舊是個未知數，讓人捉摸不透。昨日，山齊士公開表示渴望踢歐冠，並在等待阿仙奴的回复。今日，雲加就放出風來，山齊士哪也不會去。 《每日鏡報》、《每日郵報》都在頭條對此事做了報導，而《太陽報》則指出雲加已經向山齊士開出了27.5萬鎊的超高週薪。

阿仙奴全隊已經抵達中國，接下來他們要在中國進行新賽季的備戰。 《每日鏡報》專門派出了記者約翰-克羅斯跟著阿仙奴來到中國，克羅斯向《鏡報》總部發出了這樣一個訊息：雲加仍非常自信，教授相信自己會把山齊士說服的。

沒人知道雲加如此強大的自信究竟從哪來的，難道他已經成功說服山齊士留隊了？ 《鏡報》指出曼城目前是桑切斯下家的最大熱門，因為藍月亮下賽季可以踢歐冠，更重要的是人家比阿仙奴有錢。不過，阿仙奴方面也一直在和山齊士聯繫，他們相信山齊士是想留在倫敦踢球的。

雲加已經不是昔日那個拮据的雲加了，他有魄力為隊內巨星開出高工資。山齊士此前獅子大開口，索要40萬鎊的周薪，把拜仁給嚇跑了，目前也就只有曼城可以為他提供這個籌碼了。雲加早就放出話來，絕對不會把山齊士賣給曼城，而且雲加認為錢並不是大問題，他打算給山齊士提供一份高薪。

《太陽報》指出雲加為山齊士開出了27.5萬鎊週薪的超高合同，這幾乎是英超頂薪了（目前最高的是普巴，29萬鎊週薪）。阿仙奴希望桑切斯在7月30日前歸隊，雲加有足夠的信心讓山齊士隨隊一起征戰2017-18賽季。

今夏，雲加已經簽下了拿卡錫迪這樣的超級射手，且近期還在追逐摩納哥的利馬爾，這些都表明了雲加下賽季要爭冠的決心。而且，雲加還拒絕出售基奧特，他要用最強的戰鬥力去拼一下新賽季。只要雲加態度強硬，山齊士就算真的想離隊也是沒有什麼辦法的。

摩納狗玩鳩老野

咁點？

賤價清晒d gibbs, 迪布基個d, 慳佢地d 人工出65m 啦

廢

摩狗唔撚放

%高唔代表咩
比起法比狗仲少一球

學FIFA career mode直接解約

咪又係得一屆攞冠軍

勁

大雨到
仲要去人地公司交貨

多謝Captain Per
賀定

The Sanchez situation reminds me of when we sold Van Persie. Before we sold him, we signed Podolski & Giroud. Good news before bad news.

One step forward, many steps backwards

有遮都要濕dklm

This summer we've bought Lacazette and are looking to buy Lemar. Arsenal seem to operate the way they use to - good news before bad news.

反領隊 隊隊都會，雲加係唯一唔會因此下台既價隊，
啵!

終於黃雨

雲加回塘囉

咁點?

10-2

bbc david 即刻俾人bin

ok 以後唔信

DT

Walcott has literally taken Arsenal fans advice and got into a bin

#Arsenal's Olivier #Giroud 🇫🇷 would be Dortmund's no. 1 target, if Pierre-Emerick Aubameyang left Borussia Dortmund. (Bild) #bvb

躝

點算 邊個頂山狗

而家奧巴美揚都走唔到

下季先算
用埋今季先

2&b

躝la 山狗好煩 摩納哥又係

今季入返前4 南美狗會唔會續
而家好似條女分手咁

Number 7 free? ✅
Champions League football? ✅
Ability to meet wage demands? ✅

Alexis Sanchez needs to come and play for a real big club👀

法國阿狗地底泥比其他隊j到出血

邊隊ar

曼連?

獌

老閪都賣去英超削弱佢地啦

Arsenal are preparing a £45 million bid for Southampton defender Virgil van Dijk, according to the Daily Express .

Gunners boss Arsene Wenger is keen to keep improving his squad ahead of the new season, and is also targeting Celtic striker Moussa Dembele to replace Alexis Sanchez.

呢兩件麻麻地好j

獌係後費蛇年代已淪為地底泥啦

希望以後雲加咪再買美洲狗

寧願拎來換武僧比比都唔賣比英超

比唔比得起30M先

Daily express

又唔係等錢駛 睇唔到賣山狗既理由

45m 邊度可能買到vvd

摩納哥

太dry搵野j下姐

痢60m都買唔到

雲族好過哂我地任何一個中堅喎

買到 就爽

我哋有雲

買到拎來拍k6防線會好好多，
之後重點賠訓holding接k6班

咁犀利? 好少睇修仔唔知

又要講番當年可以27m買vvd
最後用左15m買G5

Perez debuchy 贊狗 係躝未
咁實傷咗無人要

山狗又走 利馬又買唔到
咁用邊撚個牙

g5可唔可以彈鐘

iwobi

贊神防守唔掂姐，轉型打山狗個位，肯定有驚喜!

狗llm

Manchester United making progress with Ivan Perisic deal. Inter Milan close to signing replacement - Keita Balde from Lazio

贊仔防守先掂
係進攻mama

上季雙冠王 費蛇走前幾年都做唔到

山神

保特隻走數9

ok,咁 why 爺爺唔 use 佢打三後衛

That Arteta deal was off at one point on deadline day, until he handed in a transfer request.

He wasn't wrong, but just things changed

拎山9 換阿古路 + NASRI 啦

咁推比比鳥上去 你打防守

好認真
舊年歐霸你俾係雲加 我都幾肯定贏唔到

good deal

你估遠距離笠射咁易入架, 我子都未必射得入啦

咁就得

反面牙炮叔
老死都係咁話

Dembele都好j啦

多仔個件就真係好J啦 呢件蘇超野

劣Ｊing

仲記得個時鳩乙瘋狂吹奏vvd

其實邊個係vvd

Southampton defender Virgil van Dijk

Icic，g5有冇消息話走

無
個個都唔肯躝

g5又係南美狗

咩人來？

vdv吓嘩

反雲狗一隻

Arsenal Fan TV常客
完全唔洗信佢講野

倫敦好食好住, 躝? 不了

Ornstein: "The Monaco exit of Bakayoko to #CFC and the likely departure of Mendy mean a deal for Lemar is looking increasingly difficult."

雲華達治

Michu has retired from professional football due to an injury. Gutted for the lad. (Source: Ine.es)

Remember when people wanted us to spend 25m on him? That before the inflation too lol

入過阿波

Arsenal legend, Ian Wright has said the club should accept a £30m offer for Theo Walcott, amid reports Everton is chasing the England international.

And while Wright insists he will “always love” Walcott, he accepts that the time could be right to move on.

“Sad to see the amount of disrespect that Theo gets from the fans. I’ll always love him, but if it is a 30 million bid, got to take it,” Wright tweeted.

Walcott scored 14 goals for the Gunners by January last season, but quickly faded off, only adding five more as Arsene Wenger’s men failed to qualify for the Champions League.

The arrival of Alexandre Lacazette this summer and the club’s pursuit of Monaco’s Thomas Lemar, may see Walcott spend more time out of the team.

咁佢第一季黎到又真係幾搶眼

躝啦

2球輕輕鬆鬆

30M賣到 我切

其實鏝要山狗都唔係唔得，
但只係可以買130m package，
入面連埋禾基義贊，
你買左之後點對待佢地隨你喜歡

30m個價係澳洲前？

若山神走，迷雲黨可解散

雲達沙呀

馬列斯

有無手畜會去9C, 舉Mahrez welcome to arsenal

£30m for Theo, sounds good deal for us.
If we take it & sign Mahrez, that's an upgrade.

今日有咩J NEWS?

用山狗一换一林馬唔得咩

山狗講再見 這位置換成禾仔

摩納哥唔會出咁多人工

新林夕

其實皇馬會唔會出手?
佢地又想賣B朗

有傳會收購多仔件丹比利
大家點睇

即刻叫埋全家一齊迷雲

簽哂成隊法國國家隊咁製

唔係些路迪果件咩

即買Mahrez啦，仲等

依幾日如果又咁大雨
英超隊又要玩泥漿摔角

用基佬換？？？

J少啲呢啲勁人
我阿唔會簽到
自從老野比過希望我簽麥包比之後
我已經知道希望越大失望越大
包比而家好似係摩納哥著10號

到時傷既傷....

OZIL, 山齊士, KXXXXXXXX, 拿卡都唔係勁人?

仲有堂堂法國前鋒正選, 當年法甲神射

拿卡一腳波...............................

賣山狗引發嘅轉會市場連鎖效應話唔埋嘅

有信心會買到多粒星番黎

計劃通

買咗件垃圾返黎

Arsenal growing less optimistic of signing Lemar. Still trying but other Monaco exits reduce chances. Intention remains to keep Sanchez #AFC
David Ornstein

If we get rid of players who don't really play, like Debuchy, Jenkinson, Wilshere, Szczesny, Gibbs, we free up over 200k pw in wages

無人問津

CCC理應係入面最易放果個

Continues trend of English and especially Arsenal youngsters going abroad. Many of them don't feel there is a pathway into the first-team

Walcott: "I’ve spoken to the manager. Maybe I'll change my role in this formation, we’ll see how it goes, if it works" #Arsenal

原來99lin都係垃圾筒

5m即刻賣得出

賴死唔走你老味

有人真係要先得架, 仲14萬鎊週薪

好食好住why要走

仲要球會又唔會要求佢交咩成績出黎
求求其其又一日
打工仔有呢啲工邊到搵?

又change
今次踢閘ar??

執波

踢右翼衛

屌去死啦

19球AR

我子TWITTER有人留言, 希望佢係上海踢好D, 等中超球會睇中佢

All in mahrez 算啦, monaco狗黎

好仆街

阿po d 9c9黎

鳩乙

愛狗應該比得起

禾子控傳射都冇，係死淨招入楔
343有邊個位可以比你打到

Theo Walcott's best ever scoring seasons for Arsenal across all competitions:

2012/13: 21 ⚽️
2016/17: 19 ⚽️
2010/11: 13 ⚽️
2011/12: 11 ⚽️

雙雙

勁到

快啲去個勁啲既球會
我阿襯禾子唔起

140k 後備 鳩hea下 避下波 比我都唔走啦份工咁正

Photos: Arsenal players in training in Shanghai ahead of Wednesday's friendly vs. Bayern Munich. [@Stuart_PhotoAFC] #afc

又屌鳩雲加icon都賣

依家先知比洛迪冇去影隊相

冇位比佢踢呀

係, 唔捨得佢老婆

DEAL DONE: Dan Crowley has signed for Willem II on a 3-year contract. Free transfer. (Source: @WillemII)

新牛奶

件波衫幾襯佢

你唔係以為拿卡錫迪踢到前鋒呀話

車/AC

舊牛奶都唔知走定留

咁應該踢後衞啊?

好柒

wtf出賣靈魂

阿仙奴班PR好低b

好撚柒

成隊波都on9

Laca心諗

死埋後面打輔鋒啦

禾躝未

transfer request

孫悟空

痾屎咁樣

The sales of Wojciech Szczesny, Calum Chambers and Kieran Gibbs this summer are expected to raise £45m. [@JimWhite] #afc

張伯斯都賣

bielik

係賣都賣比歷先啦
張伯斯打第五中堅

喺twitter見唔到呢條tweet
不過呢條友講野幾可信

比歷賣唔到幾多

CCC尼好慘，冇得上位，明明都有啲天份，但又得罪方仗

張伯斯再睇定d先啦

應該係係其他節目講

Joe Hart is currently undergoing a medical, ahead of his loan move to West Ham. (via @JimWhite) #WHUFC #COYI

Matt Scott‏ @Matt5cott 1小時1 小時前
更多
Big news from @jimwhite this morning about Arsenal transfers. Szczesny, Gibbs and Chambers sales raising £45m. Tune in @talksport now! #AFC

挽留CCC
張伯斯其實好撚平庸
係好過加比爾咁解

張伯斯橙....
明明唔錯,點解唔係加比爾走

2舊屎1舊冇咁臭

既然最後一年 一炮過140m轟落去，帶麥包比過黎✌🏻

哨牙仔快d斷腳啦屌你老母

拜仁友賽球員名單

唔通真係買VVD

both
之後再升青訓

CHAMBERS舊年表現點都好過包皮好多啦

75m
有錢都唔係咁洗掛
就算係之前個價,60m,都係唔抵
可能all in利馬掛

真,而且仲係英人
不過如果賣得出30m up就可以考慮,雖然阿狗冇咩可能叫價咁高

禾仔好學唔學
學人留頭髮

有原價收返已經好好

Chambers 都賣

阿狗叫價: ~15m,唔知,6-8m
到最後應該都係拎得返30-35m

唔好賣唔屌

佢喺米堡踢得幾好喎大佬,仲要係英人
原價賣不如自己用

賣包皮15m去華西仲好啦

宜家似係阿狗掛牌賣走佢, 個價唔會高得去邊

鬼妹應該白虎多過黑森林

Arsenal FC‏ @Arsenal
First training session of #ArsenalinShanghai ✅

包皮貢樣衰刀有得留

Arsene Wenger (7,583 days) has today become the longest serving Premier League manager ever.

得果幾個聯賽冠軍

屌柏芝都賣

無我睇新左閘比洛賓玩弄

仲有冇，我想睇多啲

山狗走 7號轉比卡so
19 轉翻牛奶 十號比臭燒 大家開心下囉

香港大泥場再現江湖

牛奶肯比先得ga

好撚大雨dllm

李城隊閪波

馬列斯,華迪快d傷

想知佢鋪過d草之後係咪仲係咁

仆硬街

黃雨 仲想點

唔好傷 過黎

放工趕住走

好彩2分鐘行到地鐵站

教咁耐得個3個聯賽冠軍就返去食屎啦

行左十鳩幾分鐘
鞋同襪濕哂

Yes r連又未攞過

更正返，係英超冠軍
有無機會再打歐聯都未知

Ozil

Super!

Ozil: 仆街，咁撚7都有！

唔該清算晒d美洲狗
山，g5，奧斯賓拿，咁實

我要等15架小巴先番到屋企

邊頭

甘寶大傷,想清都難

唔好講個頭字得唔得呀

邊頭區

辣殺教練

九東

咁牛奶轉7囉
新林伯拉迪呀嘛

去祖記接保方班有咩慘？

落唔落到場牙😅

過海又要海成個鐘，屌你老母

落撚完雨未呀，雨天死全家

呢頭

貢黑心

已經落左個幾月
落雨=塞車=有撚排都返唔到屋企

癡撚線係咁落

你地熱狗國師又作發牙

葛斯有細佬?

唔係指賓周

有

Sor 牙吾記得餵藥比佢食

如果賣佢真係 根本戇鳩

留名睇痢踢大農場傷一兩件

一定又有咩啟示

包皮快撚啲走

10號仔一定留隊，佢宜架嚮倫敦基地養緊傷，等復操，大家唔需要擔心

我想踩單車呀屌你老母媽b西，咁撚叻落雨朝早落個黑雨先啦，你又落唔撚到，屌你真係雲加一樣咁撚無用

又借d依反雲

暗示你個頭又少幾條頭髮

ARSENAL PLAN VAN DIJK BID

Arsenal are preparing a £45 million bid for Southampton defender Virgil van Dijk, according to the Daily Express .

Gunners boss Arsene Wenger is keen to keep improving his squad ahead of the new season, and is also targeting Celtic striker Moussa Dembele to replace Alexis Sanchez.

踩極都係咁既身型,就算九掃把LA

迷基好撚惡

super！

熱身賽bielik踢得唔錯其實
雖然暫無大考驗

好彩今次唔係阿狗黎
上次去新加坡踢兩日都咁好天

你理撚得我

今季都係會外借去英冠

除咗美洲清算埋波蘭狗
milik,ccc,bielik
個個都

張伯斯都傳走，佢應該都冇機會，等借或賣

包皮幾時賣
咁垃圾都可以留隊其實無乜天理
仲要著5號

人地水晶宮落咁大雨都照操練

奧燒已經有阿記DNA了

華西都要,平少少比佢

咁練好易有傷病

賣唔走

英國成日落雨wor

The Guardian‏Verified account @guardian
Wojciech Szczesny set to join Juventus from Arsenal for around £10m via @guardian_sport

貼錢送走啦

個價愈黎愈少咁既

有冇落回購/add-ons ?

問題係香港啲場

屌你得10M

蛆真係乞兒嚟

@希古恩bb 快d入黎屌柒死老野

起碼都20M
得個10M未撚放比佢

蛆轉個手賣返比英超球會

CCC好似係計HG

足足等左一個鐘 終於上到車

橙

法國媒體報道阿仙奴正牽線安排阿歷斯山齊士轉投巴黎聖日耳門，在法甲球壇廣佈人脈的雲加希望留住山齊士，如無法如願則把他送離英超，最有實力可以接收的就是巴黎聖日耳門，後者於上季失落稱霸多年的法甲盟主地位，連在歐聯的成績也不及摩納哥，有意為卡雲尼找尋一名世界級的鋒線拍檔，山齊士是目標人選之一。據《星報》報道，這家法甲豪門願向山齊士提供40萬鎊周薪。

快走

係,今晚幾點玩?

查子返屋企洗唔洗用兩個鐘？

有60M即放

Darren‏ @DarrenArsenal1

Arsenal v Wanderers smashed previous record of highest grossing day of sales of Merchandising/food previously recorded at the ANZ Stadium

Ok 80m 放俾鈀

2100 ok?

OK

我禾同山狗一齊躝

Sky Sports News HQ‏Verified account @SkySportsNewsHQ

BREAKING: @ChelseaFC have a “serious and strong interest” in signing
@ManCity City striker Sergio Aguero, Sky sources understand #SSNHQ

都係2130, 食完飯沖埋涼先打

出得起錢買阿古路 出路起錢買lkk
定個個女人真係驚干地會走

都得

嬲嬲地食個tam 出一出火

Guess PL will have so much money soon that world class players who won't accept bench roles can only be bought by other PL clubs + RM/Barca

On9仔

仲有件

緊係啦
d野食好貴

又一件垃圾

成舊水支可樂

食水貢深

有冇買咩紀念品牙

頸巾

咁又無成舊水
薯條加可樂好似12定15澳
但d薯條新鮮炸幾好食

因為我唔會好似你咁走數呀

一個餐好似先18

呢個po 既手足真系巧有米

聽日屌你老婆呀

好波

快賣，不要再拖了

個個刀人生然家 要我呢d廢毒撚如何自處

有無興趣加入旅遊業

仲有一年牙

原來d有錢人鐘意食下屎中和返=.="

星期二先打

50m+alexis<>verratti rabiot

Potential Arsenal sales coming this week:

Chambers to Palace [£20m]
Gibbs to West Brom [£12m]
Szczęsny to Juve [£10m]

(Source: @JimWhite)

絕對支持迷普

要咁多個中場黎做乜

42M

Me 廢窮毒刀5 g 典巧了

verratti打死唔放

山狗一話走就落足咁多日雨，dllm 正仆街黎

唔撚好賣張柏斯啦

賣走高基連,艾蘭尼,韋舒亞咪得
下季卡蘇拿走埋

Alexis <>verratti+50m

仲有d2 ooo 主席

好似某會然貢有錢60蚊食碗麵咩

放唔到
Perez應該唔會放住
可能hold到8月先算

打針啦

聽日幾點得?

咁實 贊狗 牛奶

爺爺快手清人 價都唔再講，10m 就放，點解無手足吹奏爺爺做得好

甘寶大傷
牛奶唔似放
贊冇人要

張伯斯可以留

佢今季唔垃圾,踢得唔錯

有價好賣

換Lucas Moura好過啦

今季可以返黎啦

冇陰公呀 柏芝都賣

唔信會賣柏芝

同鍠換Morata 得唔得

G5同柏芝二選一
點揀

要3個前鋒黎把撚

唔覺包皮會留得耐好多

哨牙仔躝

啱啱新加入冇耐，
想問下咁多位巴打聽日係咪著名嘅大走數日

柏芝

拿卡打到山狗個位

再唔係3412
拿卡 Morata 雙箭

反正獌迷J山狗同Morata 咁爽

你咁講姐係當黑b死既姐

歐霸

搶阿古獸啦
矮仔聯盟

CCC由16m到14m衣加negotiate到10m
蛆negotiators

手足好波

係有4m講到10m

嘻

你低B?

=,=

0口0

跳啦撚樣

debuchy nice

CCC係最平果個，無野呀

nice

爺爺比多次機會大波治啦

唔係英人
打意假
個樣串串貢
格衰
10m我覺得人地比多左

英人有潛質
令囝

西布朗真係差一個純左腳左閘，急屎應該可以一嘗打足全季，入選埋世盃陣

成日比人話屌你老婆都唔嬲架咩?

靜哂

急屎前面仲有路斯貝查特甚至梳喎
其實大撚把人好過佢

Szczesny will earn around £70k-a-week at Juventus and will act as back-up behind Gianluigi Buffon next season. [@guardian_sport] #afc

有無ching開新post

今季迪布治走左既話細梅會唔會轉2號

佢後宮佳麗三千 咁多位手足肯幫佢啃一件半件 佢多謝都黎唔切啦

u，我好大陰影唔想開

不如u 直情躝啦

柏g打得好其實都係受惠於米堡個種鐵桶打法啫
等間打阿狗俾人屈速到時又要賴阿狗唔識教

去到果邊都拎到七萬鎊

開啦等緊你呀

u已經淪為走狗

情況好似大梅咁

挑戰1000負評

U21比德國撚

叫佢齋頂波搶第一點係米堡唔係好大問題
叫佢同人鬥跑咪食塵

1001